其實點解泛民唔早d番議會座番個主席位？

如題

有閪用咩 保安係對家嘅人

咁上次衝主席台為乜？

話你知佢沖左

早啲返去，將主席位張櫈"稍為改動"

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

鋸斷櫈腳
之後讓比梁君彥坐

咁點解泛民好似無左件事咁

因為會議室對門俾保安用鐵鏈鎖實，保安一定等埋親北京班 PK 到齊先會解鎖

都係一場戲 咁認真做咩

因為佢地係泛民

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️